# News #

Резюме проделанной работы

### Какой софт использовал: ###
* Openserver 5.4.0
* PHP 7.1.33
* Версия клиента базы данных: libmysql - mysqlnd 5.0.12-dev - 20150407

### Что сделано? ###
* Выполнены основные пункты задания
* Сделал фильтр по группам на странице новостей
* Сделал количество просмотров для новостей
* До всех эндпоинтов можно добраться через навигацию сайта

### Какие возникли трудности ###
* Сейчас приложение тяжело поддерживать
* В некоторых местах остались костыли
* Сейчас приложение слишком сильно завязано на репозитории и для добавления нового функционала нужно добавлять его во все уровни приложения.
* Мог пропустить места, где не соблюдал PSR-12

### Промежуточные выводы ###
* Нужно изучить, как строить чистую архитектуру
* Заранее переключать IDE на перенос строк LF